點解維基中文default係殘體

之前google chrome用開都係繁體，近排轉左firefox之後就變左殘體，就算喺一個tab轉左繁體去到第二個都係變返殘體
究竟點先可以轉返做繁體

有無人知

browser set做台灣就唔會

google search 中文嘢都係

set香港就殘體？

會混雜殘體

無貢獻又何來要求？
香港人不值得擁有

開個ac
Login左set完default繁體之後就唔會再show殘體

google language加台灣(正體)
wiki講到明跟你google set嘅language揀邊隻中文顯示